台灣零嘴太好吃 指原莉乃急問日本何處買

指原莉乃於twitter上表示想透過網路購買日前在台灣買到的椰棗零食。（視頻截圖，指原莉乃twitter／大紀元合成）

【大紀元2017年11月29日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）4度獲得AKB48集團總選舉冠軍的HKT48成員指原莉乃，今（29）日於推特上表示，自己想透過網路，購買當初在台灣吃到的零嘴，卻苦苦找不到。為此她也向粉絲們求救，問道：「啊啊～到底在哪～」，最後在粉絲協助下順利找到。

指原莉乃於11月10日為參加AKB48台灣粉絲見面會，當時與AKB48的兩位人氣成員柏木由紀及峯岸南一同訪台。當時峯岸南買了「椰棗夏威夷果」，並分享給兩位夥伴吃，起先指原莉乃和柏木由紀只看外觀，對於是否真的好吃抱持半信半疑的態度，但吃過後都讚不絕口。

今日指原莉乃於推特上寫道：「之前去台灣時，峯岸南推薦的那個，讓我和柏木由紀都吃上癮的『在乾的棗子裡夾了腰果的東西』（我不知道正確的名稱），它真的太好吃，一下子就吃光了。」並接著表示：「我回到日本後想在網路上買，但無論怎麼找都找不到……」並呼喊：「啊啊～到底在哪～」

之後，透過粉絲們提供的資訊後，指原莉乃在10分鐘內又再度發文：「網路好厲害！託大家的福，我找到了！雖然很貴！」最後並搞笑寫道：「之前給媽媽的伴手禮，希望能還給我啊（笑）！」

對此，粉絲也回應道：「好快就找到了！太好啦～」「妳是這樣在用社群媒體的喔！（笑）」也有人調侃地寫道：「都送給媽媽了，別說要拿回來啦！（笑）」「媽媽已經吃掉了吧，來不及了！」「應該是要再多買一些給媽媽才對啦！」

責任編輯：梁夢竹